多謝琴日勇武救人 我愛你地

雖然鼓吹和平集會 ，但後來狗四面圍捕
全靠你地出黎幫手解圍
如果唔係實仲多人被捕
和理非會繼續出嚟掩護你地！

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

唔使客氣

我係呢度開住冷氣睇住直播

見到你地比人圍 即刻9秒9係個即討度留言叫人幫拖

好快就有人做野了

都係果句
屌你老母勇武珍惜自己喇
今日出得黎既和環非都唔多唔少預左會出事，我地唔撚駛你拎條命黎擋住啲狗，做完野就好俾我地掩護你地走